[事實]我發覺好多平日成日扮公道又會屌泛民既網絡媒體同kol都唔敢講泛民議員俾抗爭者推倒地事件，包括老蕭啤梨毓民

甚至老蕭竟然可以引用毛孟靜既假圖黎當真圖作評論，錯誤引導網民當假圖係真

平日屌得咁勁，又係咁讚抗爭者，一到泛民真係出洋相，即刻當果part冇事發生過，平日又話自己乜都夠膽講既？此舉方便將來有日維穩成功，方便泛民，人社狗，眾志，本民青偽港獨，民族黨一齊合體？

屌好心你就追post啦仲話假圖

吓？之後答冇死咗三條人命係真圖咩？你咁既大話都講得出？